點解黑人既祖先，會走去做白人既奴隸？

舊時古代原始社會 ，應該係講打講殺
有力量就係Power
黑人咁大隻，古時點解會做白人既奴隸？

古時 幾古？

覺唔覺咖啡同茶，會越飲越蠢？

樓主唔好飲咁多

古過古巴

點解你會起我底咁變態？

武器勁d定肉體勁d

獅子老虎都好打 咪又係比獵人獵獲

唔夠打囉

真金白銀 同非洲當地酋長買㗎嘛

How did an African become a slave? At first, white slave traders simply went on kidnapping raids, but this proved too dangerous for the Europeans. Instead, they established hundreds of forts and trading stations along Africa’s West Coast. Local African rulers and black merchants delivered captured people to these trading posts to sell as slaves to European ship captains.

About 50 percent of the slaves were taken as prisoners during the frequent tribal wars occurring among the West African kingdoms. Another 30 percent became slaves as punishment for crimes or indebtedness. The remainder were kidnapped by black slave traders.

阿拉伯佬做開黑奴轉口生意，仲做埋白奴貿易

source please

土著vs文明人

白人唔好打 唔大隻咩?

因為佢收左我十萬匹，佢就要訓低

當年解放黑奴都有黑人反對

我d肌肉簡直完美

南方有黑人參軍？

樓主你嚟得少
成個cc台都係變態嚟

有d黑人國王會賣走其他國家嘅奴隸去換錢同槍

因為北部勞動力唔夠,而當時南部多黑奴.啲資本家想多啲人幫佢手做嘢 ,而啲白人藍領驚畀黑人搶佢飯碗就演變成美國內戰,當時南軍都有部分黑人驚自由之後冇飯食所以同幫南方軍打北方軍.
利申 唔知講得啱唔啱 同講到1999

加上當時資訊唔發達
黑人畀南方班既得利益者煽動
呃佢地講林肯其實係個騙局黎

Google到
The Confederate Army did not allow many blacks to participate in the Civil War as soldiers. White Southerners were concerned that if slaves had access to firearms, the blacks would turn against them and use those firearms to kill whites.[6]

Once the South could see that it was in danger of losing the war, the Confederacy created the "Confederate States Colored Troops" to add more regiments to their army. On March 13, 1865, legislation was finally passed that would free black slaves if they enlisted in the Confederate Army, although they had to have consent from their masters. Only a handful of black soldiers, probably fewer than 50, enlisted because of this legislation and were still in training when the war ended.